我哋係要拎返香港，唔係拎條馬路呀

野餐好多地方

佔路一耐一定死

唔好畀贏輸限死自己

我哋係要拎返香港，唔係拎條馬路呀